仁安醫院指一般人一年生2-4次痱滋

我屌你呀

我一個月都生2-4次啦

長期生痱滋點搞好

一食黑豆就生

點止，差幾乎一粒接一粒

你成日咬親自己或者食得多熱氣嘢？

利申一年都未必生得一粒,但一生就痛到仆街勁難好

前日生咗今年第一粒

係唇度 超大粒好痛 合唔埋個嘴

食b雜幫到你

我基本每個星期生一粒
（原因不外乎：咬損/食熱氣嘢/刷牙失手）
最後頂唔順
因為好影響心情
依家早晚用無酒精漱口水
再無生過

抵啦 呃人唔洗還？

呢個調查係有咩用處

上一次生好似係十年前以上

我成日生...但無暗瘡

呢廿年黎好似生唔多過5次

鹽水漱口幾有用

食多啲維他命b雜啦

我成世人都未生過